聽到個家長鬧個小朋友咩都唔食

係餐廳聽到個家長鬧個小朋友咩都唔食

家長：
小朋友：

家長：你咩都唔食，點得架，偏食唔夠營養會死架

小朋友：但係琴日太陽伯伯偏食完都無事出番黎喎

家長：下？乜話？
。。。。

Thanks for sharing

好撚好笑呀屌你老母

thanks for reading

鴉鴉鴉

幾靚喎

閱

冇是咁的 0/10

唔記得左

九巴仔幾funny

你打呢個有咩用
家長：
小朋友：

出現了

都已經2020年

jm9

我覺得幾好笑喎

真人真事